恆指已墜 牛軍已碎 聯手打共 資產再聚

恆指已墜 牛軍已碎 聯手打共 資產再聚

作埋佢

頭搖又尾擺

頭搖又尾擺 股票笠晒
一早醒覺 早知股票又再賣

多謝呢位教友

你入貨中 我便愉快
假造幾單買賣

打變抗 會唔會好啲

啲牛死哂！

假期完就夾爆你啦， 等變熊屍

習總有罪 沒收資產

成日扮曬醒扮魚蝦蟹
點知check返cv小學未畢業

改埋呢段呀笨

the legand is back, I shoot suckers like crack
and attack with my tire track, as big as pay back
the red, black and grey, seize the day,
hit the brakes just like a revolution, here to say
I break the lock, bust my chops
and never wait the cops to say stop
Kiss your girl before you fade like an illusion
I live a life in an evolution

請出招

變中文？

恆指已墜 牛軍已碎
聯手抗共 資產再聚
習種已除 柒婆已褪
合體交配 表演噴水

sorry, 唔記得係財經台

熊軍已聚 空軍已聚 連登已懼 表演插水

恆指已墜 牛軍已碎 群魔匯聚 資金匯聚

熊軍已聚 連登已懼 空軍已聚 表演插水

恆指已墜 牛軍已碎 聯黨結隊 資金匯聚

熊軍已聚 連登已懼 空軍已聚 表演插水

龍門由我擺 聲明亂艾 官商勾結掩飾真相亂作大

恆指已墜 牛軍再聚 群魔再共 資金暢聚

熊軍無罪 連登已懼 熊三已聚 資產插水

係咪郭富城既弱？

睇多D戲啦細路

認真便輸了 細路

騰牛又要蟹 五號輸哂
只想股市 天天向上 未應驗
看連登中 媽咪麵嗌 佢愈買你要賣

邊間教會

改左咁多無一句啱